一人n個歷史書既謊言

英國特登賣鴉片害中國人：事實係當時歐洲大把人食，唔算係太惡名既毒品

西方係近代打仗咁威係因為武器先進：中國人有火炮，印第安人都有槍，土耳其人火器不嬲唔差，西方國家係強在軟件上例如管理同戰術

版權所有 不得翻印

印左都無人理

64冇死人